### helm deploy

- build образа теперь одинаковый для прода и stage

- Собранный образ коммитится тегом или бранчем


Проба пера по переводу CI на helm

В данный момент фунцкционал feature-branches релизован

Для локального деплоя 

1. установить helm

    brew install helm

1. Выполнить из директории с проектом команду

  helm upgrade --install user1-feature-deployment ./helm  --set timestamp=$(date +%s) --set labels.k8sapp=feature-deployment  --namespace vlab

1. Ура! Мы задпелоили бранч feature-deployment

### Prod Deploy (10.04.2020) - еще не проверялось

1. Выполнить из директории с проектом команду

  helm upgrade --install user1 ./helm  --set timestamp=$(date +%s) --namespace production


